唔知你睇唔睇到..唔知你知唔知我講緊你

一年半嘅感情..
話長唔長話短唔短
呢半年幾以黎都好少鬧交 我仲以為可以同你繼續行落去
點知你突然同我講分手 話拍到攰 冇feel
又話唔中意我同我屋企人嘅想法同相處方式
所以唔會有將來所以要分手
問你幾時開始冇feel 你話1 2月左右
問你係咪我做錯啲咩你又話唔係
我仲求你俾多次機會我再追你一次
我仲諗埋到時要去邊到 做啲咩 遲啲你生日要點樣點樣
點知原來你應承我只係為左hea我 唔想我煩住你
原來你根本就冇諗住真係俾我再追你一次
我仲打左一大篇野去同你講冇左我之後你要點點點
打到我都喊左幾次先打得完篇野
結果你都係同我講冇可能

屌你老母原來你帽我 唔怪得話冇feel就冇feel啦
屌你仲呃我話要減肥唔食夜晚唔同我出街
原來係要同第二條仔去食飯
你都算醒目 分左手先po sc
仲要用返同我當初一模一樣嘅filter

最後 如果佢條新仔見到呢個post嘅話 我想同你講
他朝君體也相同呀

同埋你條女隻豬已經俾我食左啦 16歲生日過左兩個月就俾我食左啦 仲幫你調教好添啦 搵你碌鳩頂住佢個閪就會濕撚曬好想要架啦

[size=6隧道都幫你擴闊埋啦 頭果幾個月屌佢都仲要慢慢入 入完都仲要慢慢郁一陣先可以開波[/size=6]

而加唔洗架啦 前戲都唔洗做直接就可以入曬架啦 不過希望你唔好介意屌空氣啦 除非你有我咁粗咁長可以屌到佢成日叫好粗好入啦

推到上熱門

無呀屌

冇咩呀屌

雖然係帽 條女都係雞
但男人老狗
打上連登話佢 好小朋友
你唔洗講佢都會有報應啦
向前望你會開心d

喊完屌完又點
條女而家俾人屌緊

食人隻豬又點啫
邊個mk仔會care呀
佢都係搵閪屌啫